休班警員示範何為black bloc

嗱 呢條友就真係black bloc 啦

唔講以為佢係黃絲暴徒㖭啊

著定開工衫上庭 難怪話佢敬業

佢真係black bloc得好好

係咪示威者呀? 係咪暴徒呀? 點解扮得咁似既? 原來休班警要扮示威者係咁容易架~

遮到咁都冇拉?

點解佢可以帶口罩

三條友，非法集結

push 和勇都要學吓佢個裝

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

真狗示範

不嬲都係應該要咁

拎返做鬼果套出黎著炸

3個人？夠架喇！非法集結
再加埋幪面

一直都講緊，狗渣black bloc做得好過手足好多

裝修小隊
魔法師們可唔可以學下佢
簡直係教科書級既BB

人地有sponsor

大師級示範

有蒙面法。。出法庭點解仲可以帶口罩

同班鬼佬相比有過之而無不及

Pish